警察涉隱瞞離婚狀況 霸佔宿舍15年被控欺詐

50歲警務人員被指向警隊隱瞞已與妻子離婚，15年來一直霸佔警隊編配的荃灣綠楊新邨警察宿舍，被控一項欺詐罪，今於西九龍裁判法院提堂。裁判官將案件押後至下月19日，以候辯方索取文件。被告獲准保釋，其間不准接觸控方證人，包括其同僚及上司。

被告李德明，控罪書上只描述他報稱任職公務員，沒有列明職級，現居於荃灣另一屋苑。他被控於2005年1月22日至2020年7月13日間，意圖欺詐並藉欺騙，即向香港警務處隱瞞其離婚狀況，而誘使警務處在李不合資格下，繼續向他分配位於綠楊新邨的部門宿舍，導致李獲得利益或使特區政府蒙受不利。

【案件編號：WKCC3409/20】

偷呃拐騙

咁就慳左15年租，抵啦

坐返廿碌啦
咁想改善警民關係

你們冇做錯到
警察咁辛苦工作，係唔係咁小事都要計

依家先知原來綠楊新邨係紀律部門宿舍

自己人 揸下手算啦

其間不准接觸控方證人，包括其同僚及上司

上司都睇唔過眼

屌你老母 做親d閪野之後職業一定係寫公務員

告咩呀告!!
分裂市民對警犬既信任
告返佢黨安法轉頭啦

阻撚住自己輪宿舍 邊個都無情講

知法犯法
香港警賊

香港狗隊興賄賂

故意輸錢比上司
條友課金太少姐

狗隊邊有好人

停左工未先

推

警賊唔犯法先係新聞

可能以前貪污咁勁, 都係中共統戰手段來, 搞9英國香港政權
香港D黑社會都係來自反清組織, 中共竊完國就收編晒呢班黑社會

唔係全邨 其中幾座/部份單位
例如德福都有

法律界食幼幼交流團

到底呢啲case係咪比人篤灰導致

律政又準備介入

就係因為有呢d褔利，d人先會去做狗
幾時先可以將我地既錢收返返黎

德福都有
所以你話班狗幾撚嘆
分分鐘1條佬住大屋, 成日帶女番去玩

Asia's finest

因為危及左其他狗隻既利益 大蛇點會放過你

推 黃之鋒：我已掌握駕駛定翼機監視12手足的機組人員名單 - 分享自 LIHKG 討論區

德福牛下啲狗多撚到癲

太專心服務社會而忘記處理宿舍事務 , 情橾高尚

律政司：撤控

高尚情愫

狗咬狗

最叻偷呃拐騙

全港得3萬隻狗 個犯罪率係有幾高？

痴線即係呃咗三百萬

點解唔開槍射低個裁判官?

欺詐師

M座

其實點解會唔知佢離咗婚？

最衰佔中

計返市價追返15年租錢再坐監 都咪話唔爽

樓價咁貴
唔呃宿舍我地藍絲都買唔起樓

不過唔緊要，信政府，有樓住

咁又可以慳多廿年租

9成啦

警訊：騙徒手法層出不窮
我懷疑結婚都係假既 呃個宿舍返黎

而家坐監有政府長期住宿喇

佢點判都有賺
因為15年樓住落都過百萬

已成condom

偷呃拐騙 心繫犯罪

正常會判埋要退回得益

屌你老母睇清楚啦，呢啲案係影響埋班狗啲利益先會拉

點解同你結婚呀，為咗間宿舍咋，臭閪

犯法仲可唔可以做狗狗?

邊個提出呢樣野呀，懷疑觸犯國安法，要唔要拉去坐10碌8碌

等睇提早退休繼續咬長糧

知法犯法 屢見不鮮

銀銀 & 女人…

話唔定攪埋人哋老婆先咁嬲呢…

阿sir離婚唔洗你教

點退

應該都係求撚其罰返1500蚊算

唔關政治事點會理

得罪咗狗

on9，D屋都係拎嚟住架啦，阿Sir 絕對情操高尚
強烈建議強行收回山頂土地，俾晒阿Sir 住

剁開廿碌差唔多

死刑先啦 咩都唔好講

坐監免租

香港警察係呢d 質素，大有大貪，細有細貪

忠誠勇毅wo....呃錢就勇

成十五年先知？啲管理有冇得再廢啲

可能15年嚟專心工作忘記更新婚姻狀況

警員證供誠實可靠

公帑正常係會追到天腳底

還左錢先坐監

犯法就係犯法，非你係香港警……

同類行為應該好common.

仲有邊條法例係未犯過

理論上係要收返市值租金？

庫房出信追返？

高尚情操

正垃圾

冇影響自己就放生，一影響到少少就告到佢仆街
訓斥下咪算數囉，玩咁大做乜

正仆街

等睇撤控

會叫佢嘔返出黎

犯法就係犯法，除非你係黑警

警察犯法唔洗我地教

狗咬狗骨

On9
訓斥下算啦

15年既租金=幾錢？

叫警嫂判官彭寶琴判,100%輕判

仲輕過藏有膠索班後生

好多地方都有啦...
海怡半島,奧海城,太古城
其實差不多全部私人屋苑都有
會買啲散既單位做宿舍

做公安咁辛苦，雞毛蒜皮都要告
大波華介入徹控啦